import 'package:get/get.dart';

class Localization extends Translations {
  @override
  Map<String, Map<String, String>> get keys => {
        'en': {
          //new  module game
          "new_module_game.button_submit": "Submit",
          "new_module_game.button_continue": "Continue",
          "new_module_game.button_try_again": "Try Again",
          "new_module_game.select_method_grammar_mark": "Press 'Grammar' to check for grammar errors",
          "new_module_game.no_data": "No data.",
          "new_module_game.how_to_improve": "How to improve the essays?",
          "new_module_game.check_grammer_error": "Check grammatical errors",
          "new_module_game.time_is_up": "The permit time is up. Please submit your test.",
          "new_module_game.complete_test":
              "You completed this test. Your test has been saved and is awaiting to be graded.",
          "new_module_game.done_all_question_title": "Done all questions",
          "new_module_game.done_all_question_des":
              "You still have available time, please review your test before submitting!",
          "new_module_game.skip_quesion": "Skip question",
          "new_module_game.still_have_unanswered_question":
              "You still have unanswered question , Do you want review it before submitting!",
          "new_module_game.ask_save_data": "Do you want to save this learning sentence data?",
          "new_module_game.yes": "Yes",
          "new_module_game.no": "No",
          "new_module_game.des_warning_dont_next_question":
              "You have not completed the current question. Please complete before moving on to the new question.",
          "new_module_game.reset": "Reset",
          "new_module_game.preparing_to_record": "Preparing to Record",
          "new_module_game.suggestion": "Suggestion",
          "new_module_game.hide": "Hide",
          "new_module_game.sample": "Sample",
          "new_module_game.preparetion_time": "Preparation Time",
          "new_module_game.response_titme": "Response Time",
          "new_module_game.your_answer": "Your Answer:",
          "new_module_game.show_more": "Show More",
          "new_module_game.show_less": "Show Less",
          "new_module_game.type_your_answer": "Type your answer...",
          "new_module_game.words": "Words",
          "new_module_game.next": "Next",
          "new_module_game.get_started": "Get Started",
          "new_module_game.press_to_record": "Press to Record",
          "new_module_game.learn": "Learn Now",
          "new_module_game.play_game": "Play Game",
          "overview_topic_des": "Tap and practice again following the sections below",

          "signin.username": "Username",
          "signin.password": "Password",
          'signin.signIn': 'Sign in',
          'auth.signInButton': 'Sign in',
          'auth.signUpButton': 'Sign up',
          'auth.orSignInWith': 'Or sign in with',
          'auth.dontHaveAccount': 'Do you have any account?',
          'auth.signUpNow': 'Sign up',
          'auth.userInfo': 'Personal information',
          'auth.typeYourName': 'Enter name*',
          'auth.emailAddress': 'Enter email*',
          'auth.typePhoneNumber': 'Enter phone number*',
          'auth.city': 'City/province*',
          'auth.name': 'Full name',
          'auth.phoneNumber': 'Phone number',
          'auth.continue': 'Continue',
          'validator.empty': 'Please fill in information',
          'validator.email': 'Unidentified email',
          'auth.account': 'Account',
          'auth.password': 'Password',
          'settings.title': 'Setting',
          'settings.language': 'Language',
          'settings.light': 'Light',
          'settings.dark': 'Dark',
          'settings.theme': 'Theme',
          'home.listening': 'Listening',
          'home.reading': 'Reading',
          'home.grammar': 'Grammar',
          'home.vocabulary': 'Vocabulary',
          'home.skills': 'Skills',

          //network
          "network.connect_fail": "Connection is interrupted",
          "network.des_connect_fail": "You are in the offline mode",

          //side_menu
          "side_menu.sign_out": "Sign out",

          //ssytem
          "empty": "Empty",
          "notification": "Notification",

          //topic
          "topic.question": "Questions",
          "topic.exercise": "Exercises",
          "topic.words": " words",
          "topic.word": " word",

          "topic.default": "Default",
          "topic.memorized": "Memorized",
          "topic.un_memorized": "Not memorized",
          "topic.not_learn": "Not learn",
          "topic.practice": "Practice",
          "topic.overview": "Overview",

          //mock .test
          "mock_test.question_num": "Question Numbers",
          "mock_test.test_time": "Test time",
          "mock_test.start_test": "Start Test",
          // GAME
          "game.learn": "Practice",
          "game.total_word": "Total",
          "game.word": "cards",
          "game.new": "New",
          "game.unmemorized": "Incorrect",
          "game.memorized": "Correct",
          "game.default": "Default",
          "game.priority": "Category",
          "game.all_card": "All",
          "game.marked": "Marked",
          "game.practice_now": "Practice now",
          "game.play_game": "Play game",
          "game.progress": "Progress",
          "game.end": "End",
          "game.study_again": "Study again",
          "game.got_it": "Got it",
          "game.incorrect": "Incorrect",
          "game.correct": "Correct",
          "game.answer": "Answer",
          "game.explain": "Explanation",
          "game.result": "Result",
          "game.total": "Total",
          "game.total_time": "Total time",
          "game.minute": "minutes",
          "game.study_result": "Result",
          "game.missed": "Missed",
          "game._title_pass": "Congratulations you have passed the test!",
          "game._title_fail": "Congratulations you have passed the test!",
          "game.test_again": "Test Again",
          "game.list_test": "List Test",
          "game.review": "Review",
          "game.again": "Replay",
          "game.continue": "Continue",
          //guild game
          "game.options": "Options",
          "game.suffer_card": "Shuffle",
          "game.auto_read": "Auto read",
          "game.sort_card": "Flashcard quizlet",

          "game.des_sort_card":
              "Swipe right if know the term and left you if you don't know to seperate the cards into two decks",
          "game.option_font_card": "Set up flashcard",
          "game.font_card": "Front card",
          "game.term": "Term",
          "game.define": "Definition",
          "game.navigate": "Navigation",
          "game.touch_card": "Tap the card",
          "game.des_touch_card": "Tap to see the reverse side",
          "game.swipe_left": "Swipe left",
          "game.des_swipe_left": "Mark as unknown",
          "game.swipe_right": "Swipe right",
          "game.des_swipe_right": "Mark as known",
          "game.back_word": "Back",
          "game.des_back_word": "Back to see memorized words",
          "game.auto_play": "Auto play",
          "game.des_auto_play": "Move cards automatically",
          "game.all_question": "All questions",
          "game.new_question": "New questions",
          "game.unmemorized_question": "Unmemorized questions",
          "game.memorized_question": "Memorized questions",
          "game.bookmark_question": "Marked questions",
          "game.love": "Excellent!",
          "game.try_best": "Try best",
          "game.try_for_best": "Practice more"
        },
        'vi': {
          //new  module game
          "new_module_game.button_submit": "Nộp",
          "new_module_game.button_continue": "Tiếp tục",
          "new_module_game.button_try_again": "Làm lại",
          "new_module_game.select_method_grammar_mark": "Nhấn 'Grammar' để kiểm tra lỗi ngữ pháp",
          "new_module_game.no_data": "Không có dữ liệu",
          "new_module_game.how_to_improve": "Gợi ý cải thiện bài làm của bạn",
          "new_module_game.check_grammer_error": "Kiểm tra lỗi ngữ pháp",
          "new_module_game.time_is_up": "Thời gian cho phép đã kết thúc. Vui lòng gửi bài kiểm tra của bạn.",
          "new_module_game.complete_test":
              "Bạn đã hoàn thành bài kiểm tra này. Bài kiểm tra của bạn đã được lưu và đang chờ để chấm điểm.",
          "new_module_game.done_all_question_title": "Hoàn thành tất cả câu hỏi",
          "new_module_game.done_all_question_des": "Bạn vẫn còn thời gian, hãy xem lại bài kiểm tra trước khi gửi!",
          "new_module_game.skip_quesion": "Bỏ qua câu hỏi",
          "new_module_game.still_have_unanswered_question":
              "Bạn vẫn còn câu hỏi chưa trả lời. Bạn có muốn xem lại trước khi gửi không!",
          "new_module_game.ask_save_data": "Bạn có muốn lưu dữ liệu câu học này không?",
          "new_module_game.yes": "Có",
          "new_module_game.no": "Không",
          "new_module_game.reset": "Làm lại",
          "new_module_game.preparing_to_record": "Chuẩn bị thu âm",
          "new_module_game.suggestion": "Gợi ý",
          "new_module_game.hide": "Ẩn",
          "new_module_game.sample": "Bài mẫu",
          "new_module_game.preparetion_time": "Thời gian chuẩn bị",
          "new_module_game.response_titme": "Thời gian trả lời",
          "new_module_game.your_answer": "Câu trả lời của bạn:",
          "new_module_game.show_more": "Xem thêm",
          "new_module_game.show_less": "Ẩn bớt",
          "new_module_game.type_your_answer": "Nhập câu trả lời của bạn...",
          "new_module_game.words": "Từ",
          "new_module_game.next": "Tiếp theo",
          "new_module_game.get_started": "Bắt đầu",
          "new_module_game.press_to_record": "Bấm để thu âm",
          "new_module_game.learn": "Học ngay",
          "new_module_game.play_game": "Chơi game",
          "overview_topic_des": "Nhấn và luyện tập lại theo các mục dưới đây",
          "new_module_game.des_warning_dont_next_question":
              "Bạn vẫn chưa hoàn thành câu hỏi này. Hãy hoàn thành trước khi chuyển sang câu tiếp theo",
//

          "signin.username": "Tài khoản",
          "signin.password": "Mật khẩu",
          'signin.signIn': 'Đăng Nhập',
          'auth.signUpButton': 'Đăng Ký',
          'auth.orSignInWith': 'Hoặc đăng nhập với',
          'auth.dontHaveAccount': 'Không có tài khoản? ',
          'auth.signUpNow': 'Đăng ký ngay',
          'auth.userInfo': 'Thông tin cá nhân',
          'auth.typeYourName': 'Nhập tên của bạn*',
          'auth.emailAddress': 'Địa chỉ Email*',
          'auth.typePhoneNumber': 'Nhập số điện thoại*',
          'auth.city': 'Tỉnh/thành phố*',
          'auth.name': 'Họ tên',
          'auth.phoneNumber': 'Số điện thoại',
          'auth.continue': 'Tiếp tục',
          'validator.empty': 'Vui lòng điển thông tin.',
          'validator.email': 'Email không đúng định dạng.',
          'auth.account': 'Tài khoản',
          'auth.password': 'Mật khẩu',
          'settings.title': 'Cài đặt',
          'settings.language': 'Ngôn ngữ',
          'settings.light': 'Sáng',
          'settings.dark': 'Tối',
          'settings.theme': 'Theme',
          'home.listening': 'Nghe',
          'home.reading': 'Đọc',
          'home.grammar': 'Ngữ pháp',
          'home.vocabulary': 'Từ vựng',
          'home.skills': 'Kỹ năng',

          //network
          "network.connect_fail": "Kết nối gián đoạn",
          "network.des_connect_fail": "Bạn đang ở chế độ offile",

          //side_menu
          "side_menu.sign_out": "Đăng xuất",

          //system
          "empty": "Không có dữ liệu",
          "notification": "Thông báo",
          //topic
          "topic.question": "câu hỏi",
          "topic.exercise": "bài tập",

          "topic.default": "Mặc định",
          "topic.memorized": "Đã thuộc",
          "topic.un_memorized": "Chưa thuộc",
          "topic.not_learn": "Chưa học",
          "topic.practice": "Luyện tập",
          "topic.overview": "Tổng quan",
          //mock test
          "mock_test.question_num": "Question Numbers",
          "mock_test.test_time": "Test time",
          "mock_test.start_test": "Start Test",
          // GAME
          "game.learn": "Học",
          "game.total_word": "Tổng số từ",
          "game.word": "thẻ",
          "game.new": "Chưa học",
          "game.unmemorized": "Chưa thuộc",
          "game.memorized": "Đã thuộc",
          "game.default": "Mặc định",
          "game.priority": "Ưu tiên",
          "game.all_card": "Tất cả",
          "game.marked": "Đánh dấu",
          "game.practice_now": "Học ngay",
          "game.play_game": "Chơi game",
          "game.progress": "Tiến độ học",
          "game.end": "Kết thúc",
          "game.study_again": "Học lại",
          "game.got_it": "Đã Hiểu",
          "game.incorrect": " Trả lời sai",
          "game.correct": "Trả lời đúng",
          "game.answer": "Đáp án",
          "game.explain": "Giải thích",
          "game.result": "Kết quả",
          "game.total": "Tổng",
          "game.total_time": "Tổng thời gian",
          "game.minute": "phút",
          "game.study_result": "Kết quả học",
          "game.review": "XEM LẠI",
          "game.again": "CHƠI LẠI",
          "game.continue": "Tiếp Tục",
          "game.missed": "Missed",
          "game._title_pass": "Congratulations you have passed the test!",
          "game._title_fail": "Congratulations you have passed the test!",
          "game.test_again": "Test Again",
          "game.list_test": "List Test",
          //guild game
          "game.options": "Tùy chọn",
          "game.suffer_card": "Trộn thẻ",
          "game.auto_read": "Tự động đọc",
          "game.sort_card": "Hỏi nhanh thẻ ghi nhớ",
          "game.des_sort_card":
              "Sắp xếp thẻ ghi nhớ của bạn thành hai bộ bằng cách vuốt sang phải nếu bạn biết và sang trái nếu không!",
          "game.option_font_card": "Thiết lập thẻ ghi nhớ",
          "game.font_card": "Mặt trước",
          "game.term": "Thuật ngữ",
          "game.define": "Định nghĩa",
          "game.navigate": "Điều hướng hỏi nhanh",
          "game.touch_card": "Chạm vào thẻ",
          "game.des_touch_card": "Xem mặt còn lại",
          "game.swipe_left": "Vuốt sang trái",
          "game.des_swipe_left": "Đánh dấu từ chưa thuộc",
          "game.swipe_right": "Vuốt sang phải",
          "game.des_swipe_right": "Đánh dấu từ đã thuộc",
          "game.back_word": "Quay lại từ",
          "game.des_back_word": "Quay lại từ đã học",
          "game.auto_play": "Tự động chạy",
          "game.des_auto_play": "Tự động chuyển thẻ",
          "game.all_question": "Tất cả câu hỏi",
          "game.new_question": "Số câu chưa học",
          "game.unmemorized_question": "Số câu chưa thuộc",
          "game.memorized_question": "Số câu đã thuộc",
          "game.bookmark_question": "Số câu đánh dấu",
          "game.love": "Thật tuyệt vời!",
          "game.try_best": "Cố lên bạn ơi!",
          "game.try_for_best": "Hãy luyện tập nhiều hơn bạn nhé!"
        }
      };
}
